對唔住 我覺得做錯咗就要承認

七旬阿伯單嘢你話藍絲TK
咁變相承認咗藍絲話盲眼少女係黃絲TK

黃藍是政見 黑白是良知 咁依加良知去咗邊？

如果佢掟野過黎 掟掛佢有咩問題？
咁既話 做錯係邊？

問題係不斷抵賴 拒絕承擔

係咪你掟？
你話你做錯左就要認
請你到差館自首

點解你唔叫黑警承認責任既？

拎磚同布袋彈比

做咩姐你

1. 你有source證明手足扔中佢?
2. 退一萬步, 藍屍執磚扔人在先, 唔算抵死?
3. 再退一萬步, 明係入佢地數又點?
"同流氓係唔需要講道德" 係你自己講, 選擇性失憶?

source, 你舊post:

民主自由只係旗號 同尊王攘夷冇分別

你又知我冇叫？

7個dislike 明明係你地講道德先 依加又做無賴？

樓主答到第1條先再講

你有source證明831有死人？

邊度？起左你底唔覺你有

你呢個post 已經唔係叫緊

首先，無證據證明係手足做

繼而，面對無腦又兇殘嘅藍絲，不如你示範下點樣喺人地想攞你命既時候，溫柔咁制服佢

屌你啦死左膠 錯係邊啊 你講良知班狗會唔會同你講良知?

有個藍屍廢老死撚左，文宣組要準備spin

問緊你呢單呀

btw我冇講過831有死人,自行起底囉

錯左咪改囉
好簡單啫
同上次燒鳩阿叔一樣
成效不彰自然有人會停手
我都成日諗自己或者更激進既人贏左之後會唔會變第二個極權
不過算啦而家根本諗唔黎

我地洗濕左個頭
返唔返去㗎喇
良知呢d野
會隨住場仗越黎越耐
越黎越激
變得好次要
隨時冇命仲同你講道德咩

如果我可以同周同學調轉你話幾好

我都想
應該好多人都想

食咗藥 情況都係冇好轉

唔好斷藥啦，姑娘好擔心你呀

唔需要人生攻擊我 我需要理性討論

身*

得啦 藍屍 block得

我好明白大家點諗 但其實d藍絲group真係有片係我地扔中。我明白當其時手足受攻情況混亂 但我希望手足們要記住我地係有良知 而唔係同黑警淪為一談。 無錯 黑警係唔承認責任 但記住我地係光明之師 我地係同班狗有分別。我無話要怪責前線手足 佢地為呢場運動付出左太多 我本人亦都永遠唔會割蓆 我永遠都係企係手足果邊。 只係希望前線手足們要更加小心

良知係對住有良知嘅人用
個阿伯有份攻擊人
我仲同佢講良知做咩

邊有錯？
你係咪打錯字

唔啱聽就藍絲 就block 惡撚過CCP

仲要開post 真係豬隊友
成班廢老自己掉磚雨咁開心
有咩事你第一時間話係自己人做
仲要開多個post講

巴打麻煩貼出嚟俾大家見識下

不完美 可改善 記住我地黃絲優勝嘅地方 係願意接納唔同嘅意見 從而改正我地自己嘅方向 同決定

On9

我同你講呀，
所有情緒問題，例如抑鬱症呢，係伴隨著 irrational thoughts 架

你個腦個邏輯迴路一早錯撚咗架喇，類比都做唔好就收吓皮先

Ching冇錯 但唔好唔記得我地同藍絲嘅唔同就係我地有良知

唔係唔啱聽 係你講啲柒嘢嘅口吻同藍屍一9樣

拉

我有抑鬱就要俾你攞嚟說教嘅？你算老幾呀屌你老母 我隨時可以殺咗你

死廢老學人扮打得咪出事

證據?
暫時資料似team kill

單野冇對錯喎，羣眾鬥羣眾，佢瞓喺地好耐，又比人搬來搬去，你真係好難講

你比人拉左？講野個tone咁撚黑警feel既

節哀順變 希望你都睇到藍絲有幾仆街 真係tk左都唔認

理咩性討論
無人身攻擊，你大可以自己去問下醫生「你自己係咪有太多 irrational thoughts」

拉
咪撚再煩啦屌你老母
要開幾多個post搶fo呀
想討論呢樣去搵舊po班五毛左膠傾啦

善用起底功能
拉

我真喺屌你老母一班手足仲喺大學撐緊通宵
你就喺度為一件連邊個做都未知嘅Case衝出嚟代手足道歉
試問你嘅良知又對唔對得住死去嘅手足
半夜瞓唔到喺度哂時間做埋憨鳩嘢不如過嚟補給啊
定做文宣都好過你喺度開鳩Po
不 推 文

錯你老母咩

巴打 tg ok？我唔想放上黎

同政權對抗，定下左底線，你已經輸左，人地全天候無時無刻抹黑緊你，無需要太多潔癖。呢個時候都唔明白呢一點嘅人，我哋可以歸納佢哋做港豬，五毛，藍絲。事實亦係藍絲主動攻擊，大家承受受傷嘅風險係一樣，憑啲乜嘢要我地認錯？

樓主係邊個類別？

你話有片，但果條片根本唔係藍衫阿伯倒地嘅證據囉！
同埋，個衝突係藍絲引起先，但你就第一個出嚟話做錯同割，自己諗下有咩居心啦

佢地廢老同班大陸人掟磚先，手足中磚係會死架
手足只係用返相應武力還擊，目的係制止佢地嘅行為
正常情況手足一定係瞄準佢身體最大面積嘅部份
但係電光火石間，根本瞄唔準，先中咗佢個頭
嗰位手足已經即時休假，唔俾佢執行前線工作

我讀嘅科同你睇嘅醫生一樣，隊多啲 serotonin 啦殺我喎
好撚驚呀

我話你係戇鳩之師 老鼠屎先岩
其實真係唔需要你哩種人企我地哩邊😂

黑衫人被掉磚頭 自衝還擊好合理
呀伯點解會係馬路到呢 會唔會係掉緊磚？

老實講你哩啲人藍絲都不如
莫講話割席 你連光復香港都無資格講

你同幾年前光復上水嘅figo chan無分別

而家藍絲同黃絲都有掟磚互片（好似仲要係藍絲出手先？）只係唔好彩中磚嘅係藍絲

兩方打仗，必有一傷，就算我哋冇心傷佢性命，混亂之下呢啲都好難避免

如果係自己友掟中咪認咗佢，但自首我覺得係完全冇必要

行開啲啦唔該你 邊度有證據係黃絲打死佢 你有再叫承認都唔遲

你點對我我點對你姐大愛撚

屌你老母 上面先同人講良知 下面彈句咁既說話 你呢d賤種呢個世界多你一個唔多 死撚左去喇

收皮啦道德撚
成撚日要同一道德標準去睇全部事情
但係完全離地唔去睇權力關係

咁多單嘢你唔講
專搵啲攻擊自己友嘅嘢嚟講
屌你老母 你真係死全家好過

仲話殺我喎搵唔搵到我都成問題
你唔似抑鬱，似思覺失調，去睇醫生唔該

不 推 文
善用起底功能

東方🈶️片

屌你老母 咁多嘢你唔關心
你去關心藍絲有冇死？

幾時到你呀？

我從來無質疑過前線手足嘅諗法 而我亦都唔會割蓆 只係認為可以做得更加好姐

不推文啦屌

廢老去得呢啲地方就預咗有風險

睇片真係藍屍掟喎
做乜撚

樓主痴撚咗線

我就咁睇
我當時唔係現場，我睇到嘅片就真係淨係見到有一班啊叔掟磚+個啊叔受傷倒地
有無其他片證明係邊面開波先呢？有無片影到係邊個掟中個啊叔呢？以上兩樣都無嘅時候又點解要衝出黎認呢？

認咩先
宜家邊個做都未知 你咪由啲曱甴查囉 做咩要衝出黎認
唔好拎爆眼黎比啦 啲曱甴一樣冇認過架咋

嗱，佢上面話要理性討論而家話要殺我喎
大家睇到啦，irrational thoughts.
呢條友邏輯錯撚晒，諗野仲有問題，都市炸彈就係呢啲

經過5個月，鶳都一大堆，實彈，中大，依加打仗咁，個廢老身體差又要學人出手，預咗有人會還擊，點知一下就

屌你老母
潔癖撚死全家啦

巴打平時屌狗技術純熟
應該一屌 啲狗就舉黑旗

yes sir

唔係我殺人就係我自殺 我得翻兩條路

原來樓豬鼓吹殺人，有無良知㗎

藍屍唔掟磚就冇事，掟返轉頭係自衛，佢地自己掟得就預左人地會自衛還手，即係佢地自己都知會死嘅風險

你都痴撚線
佢比自己友掉中關我地春事咩
條死廢老掉磚比自己友掉左
佢d自己友又唔幫佢call白車搞到失救
笑死

完全唔見得同我地有任何關係
又想帶風向呀垃圾狗
收皮啦
拉

我理得死嘅係藍絲定警狗 而我更加唔希望有任何一個手足受傷 10條警狗嘅命都唔足以去換我一個手足受傷 只係要手足更加小心d姐

攞811比你真係on撚鳩
811影撚住係布袋彈嚟 點撚樣手足tk
依家有影到舊磚係手足掟過去？唔比藍絲tk?

唔好用結果論嚟判斷對錯，如果瞓低嗰個係手足咁點？
班藍絲開得拖就預咗有咩後果

上得戰場
我就住你嚟打
你都覺得冇尊嚴 唔尊重你啦

善用不推文功能
罰你入嚟拉一次

樓豬繼續食藥啦

其實最重要一點係邊邊掟先
如果係藍絲掟先 手足掟返佢哋自衛好合理
有冇人 fc 到

成大事不拘小節
運動完咗再正名啦
西灣河警察開槍，佢哋都唔急住正名

唔係咁架最無言係個廢老走入中間係拎電話拍片打卡

( Show Blocked User - 香港烏托幫 )

呢個post都on99
你話喺手足扔中嘅，片呢？
講咁耐放段片咪得
有幾個留言話有片，但又唔放出尼，又話喺藍絲gp傳緊
特別有個話要tg send片，你做乜尻呀有乜撚居心，如果喺有片睇到手足扔中，啲藍絲實瘋狂share，洗撚你係tg share

人地要殺你，你自衛之下混亂間用佢嘅武器殺左佢，錯喺邊？

樓主你快撚d死全家
屌你老母弱智左膠
賤撚過班狗

搵棟樓啦自己
但唔好著黑衫

你有病架，食咗藥未啫？
你都識講：
食咗藥 情況都係冇好轉

你個情況有幾嚴重，你自己知唔知架？？

你好啊分化撚
擺鳩明唔係手足做都要屈
又係中共最擅長嘅戰術 想人自己打自己？

我錯了

又話抑鬱，明明就係精神分裂

上得戰場 掉得磚
真係預咗

喺陣地戰入面，前線手足受傷 我從來都唔會屌
因為我哋都有以武抗暴嘅心理準備
亦都深知關鍵時刻，唔係你死就我亡

你又咪撚係度聊交打 死一個兩個藍絲係無問題 始終民意已經歸邊 只係容易比人係外國做文章 而呢樣係我地文宣組嘅重要性

一到凌晨就成堆5毛出哂黎

你明知係分化撚 仲唔用不推文

罰你入嚟拉返一次

自隊一打

根本搵交嘈姐，你條on9 性質上同左膠一樣，講責任打先講啦，贏左咪有得講囉

呢個post喺呢個時間推到咁撚快，勁撚鬼
根本而加講緊個阿伯比邊個扔中都成疑
你哋就急急腳認撚左佢jm9
問片又攞唔到

屌你白卡佬好恐怖
表面滿口道德
轉個頭話殺人

食藥啦仆街

而家唔屌狗架
會害到和理非

咁你仲推

呢個post引左幾多內鬼五毛
到而加都未有片證據
就急急腳認左佢jm9

起左你底
我覺得你要對自己同對其他人都唔好要求完美
完美唔存在，要求完美只會令自己一直唔開心

藥唔係仙丹
你可以將藥看作單車輔助輪
但最尾走出黑暗需要努力自己學踩單車 (心理治療)

心理治療師係work的
數據證明"認知行為療法"係其中一個好有效的療法
藥同心理治療雙管齊下可以幫你走出黑暗

就算你唔想去睇心理治療你都可以上網search下"認知行為療法"

最後，人生係值得活的
你有咩唔開心去感情台開個post大把人同你傾訴

咁就啱啦
根本唔需要花時間去證明係自己掉
亦都唔需要衝出嚟柒

推咁快係因為你唔用不推文

回力鏢

喂 樓主 點解要搶住認 係班藍屍狗扔 點解要認

同埋佢企正嗰個位好明顯有份參與集體打鬥
有份參與嘅人 包括藍絲 包括手足都有機會死
只不過係咁啱佢死先

你明知佢搵交嘈 仲唔用不推文

罰你入嚟拉返一次

Thanks bro

sor9
入到尼見到唔對路

罰你入嚟拉返一次

不推文啦

佢係到帶風，我目的係阻住佢
咁當然可以係撩交打

不過，
理性討論到要殺我，咁真係幾理性喎

拉！

sor9，少用lihk覆，sor9

係既呀sir,屌你老母我覺得冇做錯喎，最撚憎企係高地到啲左膠光環撚，你係咪現場有份擲先屌你老母，冇既話關你撚事咩認認認，你咁撚中意認咪自己去自首囉

巴打住邊區？我要小心啲個區

不推文回覆

屌唔記得拉

你都係😂😂😂😂

師兄 你推左...

一句講晒樓主係on9~此post已完

屌我都係 on99添

一時醒唔起 sry

屌，唔撚覆啦，明明禁撚左
驚我都比人當鬼

我有條片見到係藍媽呀姐掉架喎
我想放上黎但點放片？淨係識放圖

你很安全

就係你不停同佢互屌
又唔用不推文
先會上到去熱門帶風向

罰你拉返一次
否則當你助攻帶風向

俾埋個瞄準鏡都掉唔到後腦啦下話

Youtube? Streamable?

嘩，會睇東方用埋東方做證據，你睇唔睇CCTVB架？

P牌仔點推

藍屍同警甴殺人不嬲都係要認錯

ching
你都明知佢有好多cognitive distortions啦
你讀醫都係想幫人姐
一係幫下佢教下佢點解決irrational thoughts啦
挑佢機搞出人命又有乜為呢

你憎我？

我很危險

查實我真係唔明有咩好講，磚頭互扔仲要明顯係班藍絲扔得兇狠過手足，追住嚟扔個種，有片為證。呢啲互相攻擊嘅野真係睇邊一邊好彩、受保佑，今次扔中咗個伯伯，伯伯不幸離世，咁如果係扔中手足呢？手足受重傷/不幸離世呢？同埋難聽啲講，伯伯起現場並非進行清潔工作，姐係可能佢都有份參與扔磚。

嘩你收皮啦 答唔到唔好拎啲咁嘅嘢出嚟幫自己spin

笑咗
激嬲中共論

係喎 Sorry

你啱，
同樣，個人無心「康復」就無得好

睇完delete

咪臭系仲話讀呢科，一味刺激個病人，真係好撚專業叫你去醫個病人就仆街啦，識幾個專業名詞就以為自己咪撚都識

你自己睇下你個死樣啦
唔夠人講就喊打喊殺
你問手足同藍屍有咩分別
屙篤尿照下自己先啦

你今次推咗啦！

正確態度去應對呢啲「病態思想」

你都on9

女朋友有抑鬱症 你問我答

頂

覺得可悲啫
如果你肯去睇醫生，搞掂自己個病先再上嚟高談闊論，咁咪有人尊重囉

關你事？

縮番入你老母度啦
我唔係割，我永遠都企手足嗰邊。只係希望你縮番入去老母度

錯喺邊？冇錯何來要認
廢老拎棍打人又扔人先，啲小朋友自衞

唔係呀，人哋冇裝你總唔可以令到其他人被捕
係咪先

你似乎自視甚高

我無一句話過前線手足錯 只係叫手足小心d 咁樣都要屌？

你唔想人哋人身攻擊你
你又人身攻擊返人？？

你唔係好撚完美㗎咩
好撚有良知㗎咩？？？？

但是，兩個人的目的有好大分別，一個在為了救人，另一個純粹食花生。

只可以話無從判斷
關咩黑白事

佢話我on9 唔知佢會唔會話自己女朋友on9呢
將心比己

藍絲比自己友掟中 竟然無人救佢
藍絲好無良心

你睇左片未架

佢傻撚咗 唔使理佢
一齊屌到佢捐返入老母個閪窿度

要認
其實認都係認俾自己人睇
不完美可改善

喂 條片好似影到粒磚係手足方向掉過去

五毛 block

咦睇錯係樓主覆
我錯

你講嗰句
好易誤會你...
但後尾知道誤會咪得

因人廢言？

觀點與角度嘅原則問題，我最睇唔起人散播歪理。

救人只救一個，散播歪理影響嘅人絕對多過一個。
同樣，要再教育去糾正「做咗嘅謠」，個影響力唔及做謠一刻。

咁個利害關係就好明顯。

無心做個行，唔使擔心

類似
運動自我修正機制唔係問題，係提升運動個正當性又唔傷功用。反正扑到佢今日瓜咗已經起到威懾力。

又嚟劃一標準
你個世界只有一個標準去解釋所有嘢

人哋女朋友邊似得你而家咁撚on9
又割又分化 又道德撚上身呀？？
差好撚遠喎

同埋大家比d同理心得唔得
有抑鬱症都好慘 有情緒病唔代表人地講咩都錯
我明呢到係連登 憤青集中地
但上面個位巴打又話自己讀呢科
又不斷踩低情緒病患者 咁都好講唔過去姐

老實講你地放個條片 今朝now就出左新聞公開左
唔係咩新鮮野

我就點都唔割 但大家都係黃絲 容納唔同聲音都好應該 如果因為唔岩自己既理想立場 價值觀就要屌 咁同第二個共產黨無分別

咁都五毛？

佢地係咁對我

都係嘅 現實中嘅妥協囉

但其實令啲狗得寸進尺
唔畀你屌...唔畀你影...而家連圍觀...出街都唔撚畀

你唔係咩？
半夜三更走出嚟講咩正義之師、良知、同埋殺死我

根本發生咩事都唔知就係度叫，俾人糾正又無視

你以為你係邊個呀？ grandiosity

屌睇清楚條片先啦
成件事係不幸 認咩嘢錯？
藍絲掟手足在先 一開始手足都係退 之後先還擊
然後個呀伯係漫天磚雨個陣走到去最前拍片
大佬無人想掟中佢㗎 但係槍林彈雨底下掟中咗都無人想㗎

就算手足掉又有咩問題？錯係邊？
班藍絲掉先嘅，手足反擊掉死個藍絲廢佬係替天行道，睇到不知幾撚爽

請各位不推文

被逼害喇係咪呀

呢d post 自己吹水嘅就不推文喇

真係藍絲掟親個呀伯，唔好再屈手足得唔得？

真係有人影到兜口兜面中
兼且條友只是拿手機影相

icable 都報左

樓主分化撚 請block

我無踩喎

強調 IRRATIONAL THOUGHTS 都有問題？

send 咁撚多次出黎做mud鳩

不完美 可接受 要改善

ISIS恐襲完都會認，依家係做咗乜都係話黑警，咁成個活動個意思係乜

icable 17s 左右

歷史從來都只會歌頌勝利者，
贏左就係革命 輸左就係暴徒。
從來都冇對錯

你又嚟道德撚上身？
雖然你呢套道德，我都認同可以令大家團結啲

不過你要清楚了解成個互動過程先得㗎

而家要分化 要屌 要割 係樓主喎

同理心都唔係亂咁用㗎 割咗就唔係自己友
會屌自己友就係敵人 係敵人就要反抗㗎啦

明唔明啊？？

不推文回覆啦 你唔同意佢你以理服人都得姐
唔洗攻擊人地弱點
對藍絲就話
自己人比d理性啦
佢話係手足掉既 咁依家真係又有條片粒磚係反方向掉
老實講 係死左人都無計 大家都係比人打 自保
加上社會風氣 被壓逼得太嚴重
我剩係希望樓主明白 我地死左咁多人 佢地先死一個 點解我地係罪人？道咩歉？我地只係想保護自己 同得到香港人本來就應該有既野 我地要既係justification 唔係認錯

就黎朝早咪撚再推post喇 阻住d行動post 差唔多出門口

上曬有綫新聞，自己睇

冇話割

我地唔撚係ISIS on9

樓主下一次覆診幾時？
我想陪你 抱抱

你真係好撚垃圾
而家你係跟尾狗？

我完全唔認同樓主講既野 但係咪要拎佢有病黎講先 你唔洗說服我 你說服樓主就得啦 我不嬲認為呢件事無錯

屌你個閪 推撚左

冷處理啦 求下你地

你on9就食11藥啦

放心，佢會睇啲唔睇啲
可以賭一年學費

fc ，黑警喬裝做

你去承認啦
又老屈

大佬啊咁真係唔係手足扔既
痴線咩

同埋我P牌推唔郁架

收皮
612 721 811 831 929 1001 1016 1104 1108 1111 1112

咪推呢d 垃圾post 啦，佢就係想晒我地時間精力

道德潔癖

同意，要明白黑白是良知先有不割蓆。

如果係事實，冷處理，fine
如果係事實唔肯認，仲要話藍絲tk，唔好話我接受唔到，其實明眼人一望都覺砌詞狡辯，好難睇

不如話唔知邊個郁手先或者對方扔磚先，呢啲就可能就真係fact。

U are bitch

雖然我都有保留
但係大家都習慣用精神病、吸毒、性醜聞呢啲去攻擊
目的就係想佢哋受到對等嘅侮辱

到11月仲講良知 我懷疑樓主係耶穌

你記性真好
10月1打後
我都背唔出咩事

樓主小心 今時今日喺連登仲有良知會比人咬

其實樓主睇唔睇到呢句紅色字
你啱啱仲 thanks bro 完，依家有呢個回覆係咪好感動

無人可以代表佢向任何人道歉，你叫警察道歉拉唔到人把啦

venlafaxine

真

依家互片架喇 一路分烈落去 你殺我 我殺你

rip

嘩，樓主得到癲佬認證

明白嘅 人性始終係咁 仲要係連登
但相信同一招我地用完 佢地都唔會醒覺
不過對藍絲 我絕對支持

磚 兩邊都拎到
布袋彈我地有？點TK
屌你老母

啱呀都

可以話不幸
可以話先撩者賤
但唔好再屈藍絲team kill

認你老母咩

第一 無證據係手足做

第二 就算係 不割蓆 不完美 可改善

第三 如果係藍絲既話 sorry 我對呢d人唔講良心 理得佢幾歲

唔覺得有問題 拉

有同道出現我摺埋先費事露餡

on撚9

早排話同狗仔女玩校園欺凌，你哋有無出嚟譴責先
好多可能性架喎，PTSD隨時一世架喎

樓主唔記得食藥

咩logic
1.如果個阿伯有掉磚係想殺人，人地還手好正常
2.咁危險時候，阿伯又會係現場路中心

我表明左立場
對藍絲 我絕對支持

Am I getting crazy?

白痴仔，兩邊人對立，個個面對面對掉到佢後腦呀，除左係佢後面既人掉咁佢後面又會係咩人呀屌你死五毛，想扮唔關你班藍絲事

冇做錯對咩唔住,藍絲出嚟打人預左要還,你估示威者仲停留係2015年

黑警唔會做野我地自己都會做野,神獸個風氣一早吹起左,講到明會還拖,你仲郁手怪邊個,咁多個手足白死???

垃圾po,拉,大家推行動po

對自己人 大家應該要有同理心
對敵人就無計
諗起都覺得自己雙重標準
但無計 人地搞鳩我地先

所以上面有人話我道德撚 我係唔認同
道德撚係世上最矛盾既生物

「做法不完美，但可以接受」完全弱撚智

睇咗未

你on9?
見你講撚到自己咁撚7勁
即刻去差館到
叫返d 垃圾黑警為 721，831，陳彥琳，中槍少年
爆眼 既人 自首 意圖殺人及破壞安寧
並控告埋黑警包批罪人啦

唔係就收收皮先啦

睇咗icable，都幾明顯係黑衣掉中，但亂戰中扔中，屬於意外，不必交人。

但有啲事要均均真真，黑衣人扔中就係黑衣人扔中，唔可以老屈藍絲TK，呢個係黑白嘅問題。

你喺上面講嘅果堆我已經唔記得

認真問有冇source係手足掟

我睇既source舊野係扔向手足方向既TK

呢個我有保留
分化真係唔得
但手足都應該聽下大家意見
如果真係完全唔接受批評
一黎就係話人分化
大家都好難做
畢竟好多野都有爭議性
唯有每樣做完再睇成果

又話冧友
又話幻聽

夠鐘食藥喇，唔好喺到on99喇
你而家咁樣好難學人理性討論

仲有 藍絲有撚7良知
見住d小朋友比人打
仲打埋一份
良知？
屌你老母
就係良知
一開始個知都叫人唔好打
導致剩係得我方受傷

既然你講撚7到你自己咁撚偉大
不如你自己同班藍絲講下良知
我驚你一講就比人打撚到 阿媽都唔認得

有冇片？仲有兩邊開波調轉係藍絲掉撚死手足，佢地一係話掉得好一係就話黃tk,而家仲要係佢地開戰先怪得邊個

唉 只能講decentralised 既壞處就係咁
但同時因為無大台 我地都好硬淨好難攻破

西灣河開槍個閪伯拍手

上面有人po左 都幾清楚下

咁咪係囉，出世咩老豆老母已經唔係自己選擇，細佬腦囟未生埋本應無辜
居然要同佢哋玩校園欺凌？

可能harsh左d
你真係休息下啦
E d野睇得多人都唔開心d

簡單講 唔係我掟 我冇睇過有關片段
目前答唔到你咁多

老鬼不安
雖然我唔會做呢行

depression有cognitive distortion有幾咁奇？
有distortion咪去睇therapy囉

你讀完psychotherapy唔走去幫佢
反而用你的知識去令佢傷害加深
你都幾仆街

中後腦喎
手足舊磚識轉彎?

利申返先屌 係好耐之前既事 我依家係一個大學生 同運動無關係

Icable條片真係清楚下，手足扔中嘅係正面，即後呀伯立即後跌，然後後腦着地，結果嚟講自然係後腦重創，人地腦人家身體脆嘛。不過都係嗰句，混戰中佢衝咁近影大頭片，同衝出馬路比車撞係一樣

我有叫呀，佢話我「自視甚高」

我咪用返佢支持嘅人（你）嘅說話囉，咁都仆街
如果你講出嚟唔係預咗俾大家睇，或稱比人引用
咁你做咩覆先？

Sorry for不停打錯字

有咁多片 清晰證明
d狗亂打小朋友、大肚婆、普通市民
近距離開槍射心口⋯
亂射超大量tg
射到入市民屋企、射到市民爆頭要開腦....
哩一大堆有片 清晰 有罪既事

你班道德撚樣唔提？
放黑社會亂斬人呢？
哩個時候講廢話
Dllm

手足見哩班撚樣講on9野既
唔該：不推文 加 block
等班仆街單機 唔好浪費時間係佢地度

做咩姐你

1. 你有source證明手足扔中佢?
2. 退一萬步, 藍屍執磚扔人在先, 唔算抵死?
3. 再退一萬步, 明係入佢地數又點?
"同流氓係唔需要講道德" 係你自己講, 選擇性失憶?

同意 成件事係不幸 最多好似政府咁話好傷心致以深切慰問

你睇唔睇到 #173 個回覆架？

今日食左藥未呀痴

出面打緊仗你走出嚟耍冧 玩嘢咩
不完美 可靜靜地改善
士氣對大家都好重要
我就未聽過班狗做完衰嘢會出嚟耍冧啦
我都未見到鄉黑斬死/傷手足推人出嚟祭旗

唔係話唔提，而係當我地雙重標準嘅級數同克黑一樣，我地憑啲咩拎住佢地仆啲片嚟插佢地雙重標準，更何況個阿伯冇拎刀兼唔係警，佢係親熱鬧之後食溜彈。喺呢件事上我地最少要企喺比警察高一個級嘅位，諷刺警察

我d良心已經比狗吞噬左 d狗唔死清光我d良心都唔會翻黎

你有証據就去告發
係你做你就去自首
完

你指鹿為馬抹黑手足肯撚定係狗

樓主都on99爆眼女今日仲比人屈緊，邊個還佢公道，自己人都未救到你去理其他人仲要係對家，除非你唔係五毛啦

不推文

係又點，核彈都唔割

不推文，罰你拉一次

我覺得係有需要為呢單不幸意外佢深切慰問嘅，但沒有更多。

我唔老..........
放心，我地係100%相認唔到

隨時到我有病要睇你

On9
咁黑警有冇道歉？
鄉黑有冇道歉？
港共有冇道歉？
我地反抗佢地
係做緊啱嘅嘢
一，你肯定佢唔係tk?
二，死咗個奶共廢佬，對大家都有好處。
你同一打仗，敵人死咗件，何樂不為？

死撚咗個藍絲咪少個手足比人搞囉咪撚做左膠
你同人打仗你放過對手只會增加自己危險

你唔比卧底狗扔嫁 我地唔會排除任可可能性
同埋係電光石火之間 如果真係手足 都合情合理

block得

屌你老母臭閪我哋咁多同路人傷亡個陣有邊條撚樣走出嚟道歉承擔責任？？？你對班無良心嘅人認錯有撚用？俾佢哋大肆宣傳咬我哋？繼續做你嘅冷氣軍師同阻膠啦仆街

其實連方向報都冇講係黃做，你就知其實真心冇人知係tk 定黃掉中啦

起底 負皮 上一頁
樓豬一係弱智 一係mon post狗
拉!

block柒佢啦 呢啲左膠分化撚 我地死咗咁多兄弟手足唔見佢講 依家死咗個廢老就係到嘈嘈嘈 我屌你老母啦

你第一同第二點係乜邏輯關係？

若果係手足掟死個啊伯就要認，但而家佢比自己友掟死架……關手足叉事?

其實你係咪左膠黎? 而家打緊仗, 唔係贏就輸. 你認得一個, 第二三四個呢? 仲有五六七跟住黎.認晒佢? 不如直接認輸會簡單d. 以後咪死自己友算囉, 對家食花生笑鳩我地呀

如黃絲有能力用布袋彈打爆眼
打都打爆警犬先啦 對不對？

阿sir ，你真係得毅進程度。

睇番舊留言覺得怪怪地，我無咁樣講喎

追下我頭個幾個回覆，我講緊嘅都係「學科知識」，要求緊佢懷疑自己係咪講緊合乎邏輯嘅嘢，建議佢唔合理就抖下睇下醫生唔好高談闊論

點知佢就質疑我，叫佢問醫生又唔肯，反而話我自視甚高
話要殺我，咁我用返佢啲句子反駁佢個邏輯，又畀人話係攻擊緊佢弱點

咩阿，話我嗰班識唔識架？
你哋唔理佢個認知問題，由得佢係度偏離現實造謠生事，咁樣好咩？

暴力對等架wo 佢地冇掟我地?

其實我覺得，就算阿伯再衰都好
人都死左，我哋都應該本住良心而覺得可惜
唔代表要道歉，但係如果我哋唔去思考而只係搵理由去拒絕呢件事
我哋就同當權者無咩分別
講真，手足出黎都預左比亂彈打中
有爭鬧好難避完全避免有死傷，呢個係現實
道歉左就反而係講到明係有手足有心咁做，我㨂相信手足
不過我覺得真係難過可以去悼念下？我都唔知點先係最好

不過我想提醒，手足們唔可以濫用大家既支持
記得人命好重要，無論佢係咩意見
唔好變成同敵人一樣
我為你哋既赤子之心自豪

係悲劇
我唔係現場，唔評論

btw 有冇聽過有個方法係要攻擊病人「不合乎邏輯」嘅思想？
道德撚真係唔使講咁多

佢話831無死人

合理懷疑唔代表係facts 搞清楚

我仆街喎傷害加深喎

#12佢已經講緊831無死人啦，如果你係一個有良知、思想正常嘅人，你會用呢啲做對比咩？

你識嘅你咪去氹佢囉，therapy飽佢囉
佢咁惡毒點解我要義務咁幫佢先？

收皮,條片得藍屍掟野,你係鬼

推！

樓主合理懷疑831無死人呀，你班仆街繼續幫佢譴責我啦
屌你老味，個女士港鐵站被狗㩒地，佢朋友係記者面前幾肉緊，我都仲記得呀譴責我啦快啲

唔知你想講非理性信念定思想陷阱（CBT都有好多學者有唔同學派），你個方法係合適去對一個diagnosis左depression嘅人就唔會俾咁多人屌啦阿學霸，你唔識你返去問你Prof，等佢屌鑊金嘅你啦

兩個=咁多人
唔講以為我醫緊佢、或者主動幫緊佢

你on9？射爆女仔粒彈係示威者射？你無腦嫁仆街？

On9 post
你地藍絲自己殺自己友又賴

收皮啦

咁呢位「病人」話佢嘅邏輯合理懷疑831無死人，你會點幫佢
我嚟學嘢，你提出唔到解決建議就唔使教我點做
呢啲大家有自己嘅處理方法

如果真係證明到，大家諗下點拆仲好

其實好簡單
因為樓主唔係前線
佢無比黑警打無比藍絲打
所以佢要畫圖靚

露哂底喇你係狗定藍絲？

呢條片訓低個個擺明唔係呀伯啦

引經據典

你係咪傻撚咗呀樓主
警犬》射盲少女
藍絲》打死廢老

我地喺呢4個roles上得1個company係黃
你唔好拉埋嚟講扮有道理喎Ching

知唔知咩叫TK

我代樓主答： 駁唔到

係？！咁我睇錯左，sorry

樓主第一個比人割左

你做乜柒?

on9 post

都無做錯認乜9呀

我好支持樓主bb仔俾大家氹返架，引到班心理／精神科專家（特別高道德嘅）出嚟支持佢

識分先後？

真心開始覺得cc台班人真係好冷血

Logic 404 not found

你地咪最中意咁 接受唔同其他溫和d既聲音就同人割蓆
睇下左膠個張jpg比你地割到依家

勇武做咩都得
左膠做咩都係錯

樓主合理懷疑831無死人 = 溫和啲嘅聲音

阻膠梗係抵死
不過你條分化撚幾時仆街死？

若不是你突然闖進我生活～

大陸仔扮咩？玩抖音玩到腦生癌係咪

老實講 收聲算啦 個po都無用
多口講句 對抑鬱症人士黎講 攻擊唔合logic既思想係唔work 只會令佢地陷入更加嚴重既死循環 最後電腦大爆炸
一定要慢慢黎架

無為引戰啦 根本呢個po一早要停

合理懷疑死人呀 咪撚曲解我

今朝見到有人派文𣾀，好似頭條係阿伯被磚扔中件事， 佢吔想拿民意呀

樓主會唔會考慮放棄琪琪同丁丁一齊
其實佢都幾好

喂喂喂，專家！
呢位「病人」話831無死人

如果有病人話 1+1=3，你會點幫佢呀
咪話佢啱囉俾支持佢氹佢囉，實唔會俾Prof屌鑊甘啦係咪？
真係學到嘢啊我

磚係藍絲掟
子彈係popo射
黃絲幾時有tk?

拉

睇左另一張高清圖 衣著又好似係
但佢一定唔係番緊工既清潔工

樓主5毛黎，請block

我就推唔郁嘅

丁丁係好女仔 佢需要一個好男仔

大軍師嚟

咩事 醫生

講得出哩句就知你冇啦

我屌撚咗黑警好耐 駛唔駛向你交待

一句講曬，琪琪定丁丁！！

兩邊丟緊磚佢自己行出去怪得邊個
仲要佢地嗰邊人丟先

關乜事啊
宜家真係藍絲TK wor
你望左條片未
我地手足都唔敢丟磚去D無gear嘅街坊度啦

民意冇逆轉咪當睇唔到
集中翻咁多間大學同荃灣被斬死手足好過

當我多口又好 咩都好
我作為一個病患者 （反反覆覆）
讀過少量cbt 加上 現實經常接觸抑鬱撚 （唔係真係好多 十幾個到）
我經驗話你知 呢d認知問題 直接屌係無用 d抑鬱撚十個9個都極度敏感同脆弱 你將佢地個bugs直路打開黎攻擊只會令佢地當場崩潰 痴線 惡化
你當好似npc 中bugs無處理機制咁 過一陣就會reboot

之後就會故態復萌

我自己試左好耐 反反覆覆幾年間先領悟到要慢慢一下一下 用極度溫柔既方法加上尊重同陪伴 先可以慢慢擊破佢地既bugs

但真心講 好難做到 我幾年黎都只係見證住兩個朋友好返

我知你唔係想醫佢 但我都唔想你傷害到佢死化或者痴線（假如佢係真抑鬱 因為我睇完佢d po覺得有機會假膠）

你話冷處理都好點
何必學習殺人政權咁指鹿為馬?

丁丁>>>>>琪琪

得得得，
求先嘅「你」話係，
而家嘅「你」話唔係

嘩～閱讀理解、神奇嘅表達能力～

哎呀唔記得就係認知出撚咗錯先會理解得唔好添
又比班道德專家鬧喇

你睇佢留言 Attention seeking 嘅成分都大，好慘

四個字 先撩者賤
落戰場開槍射人
就要預左比人射
道理就係咁簡單

#173 我似乎自視甚高

點解仲係唔明政權係有權力的一方
平民只係平民

我剩係想知而家邊個扔到佢訓低
如果係你請你自首
如果你唔知就收聲

冇source證明到咁只係合理懷疑嘅層面

抑鬱症有好多玩法
我見過有人玩到識abuse自己抑鬱黎attention seeking 同拎著數
都見過有人係收埋到完全無人知

背後原理都簡單易明
抑鬱症病人有一部分都好單純 （唔敢講大 因為只係自己遇到既先係咁） 成個細路仔咁 基本上慢慢搞都搞得掂

但有d真係好醒好識利用自己

都係個句 你讀呢門野 實會比我知得更多
更明白成件事係點

畢竟我只係靠少量既知識 同 經驗學習
每逄靠經驗學習得出黎既野 都會有Bias

大佬你咁叫理性？
冇做過都要孭上身？

四種人，你講緊頭兩種人

有一種嘅人係冇抑鬱，上網睇到病徵就話有，無病呻吟嘅疑病症
或者根本無病只係想拎存在感

網絡上咩人都有，最心寒有四分三嘅機會係博屌

Don’t push me I’m really tired

樓主你去自首啦

又搬龍門，你仲知道自己噏緊乜嗎

If you understand how depression been distorting your thoughts. He maybe a dickhead, but he knows how stuffs work. You needed something to guide yourself out, please seek help. Not only medicine. And quit lihkg. Lihkg is toxic af, I can guarantee you.

過度嘅attention seeking有機會喺personality disorder嚟

屌你老母你老母水炮車 即block+拉
樓主藍絲 唔好推

我反而想醫生點樣判斷personality disorder同 Depression . 兩者會否有連帶關係？ 會唔會斷錯症？

乖啦…去感情台開個post，我同你傾下計

攰咪抖下囉，上嚟噏咁多做乜？

TG都呼籲咗好耐，頂唔順就去抖下
要做軍師出POST就要預咗俾人屌

高道德專家見到病人界手會阻止，你上嚟接收資訊既然覺得係「有害」、「Being pushed」，咁佢哋都會叫你唔好再上

又等睇專家糾正

有相影到前面無傷口

起底 blk

DSM-V

利申：鳩答

你因住佢爬lan線過嚟呀

少得濟

抑鬱就食藥喇

拉
不推文回覆

佢出得去個到就有風險嫁 仲要企咁前

兩單嘢有咩關係
少女嗰粒真係布袋彈，t咩k?

無人想特登擲死佢，但黑警係槍槍向頭想殺左手足

錯都有根源性，意外定謀殺

你唸撚清楚先

又一條同藍絲狗講道德嘅傻閪

提提大家，樓上有啲「專家」叫大家唔好再刺激佢，後果自負喇

Blocked

嗯

咁你又交代呢件事？分化狗

如果事實唔係我地做錯 承擔條撚

人地拋先 咁咪自衞囉

唔叫黑警負責

G持樓豬

講道德高地講唔通喇 對共匪呢隻大怪獸
只可以自己都變怪獸
只希望每個人都有條底線

唔係話後腦出血咩？
手足掉磚掉到識轉灣？

唔係點認？

兇殺啊，搵你老母去認咩

你都on9 阿伯比人用磚爆頭 係藍絲擲
爆眼少女所用既橡膠子彈 手足會有？

咁你去自首啦